{
    "question": "Tentukan peneyelesain dari pertidaksamaan berikut dengan varibael pada bilangan bulat    2&lt;x+4&lt;9 \r\n\r\ncontohin plizz lg ngerja PR neh",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "(semua ruas dikurangi 4 agar tersisa x)<br>=\u00a02-4&lt;x+4-4&lt;9-4<br>= -2&lt;x&lt;5",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "irsan-adalah-seorang-agen-minyak-tanahdia-membeli-500-liter-miny-696",
            "question": "irsan adalah seorang agen minyak tanah.dia membeli 500 liter minyak,kemudian dijual eceran dengan harga 11.500,00 tiap liter.untung yang diperoleh \u00a0irsan adalah 200.000,00.berapa rupiahkah yang harus dikeluarkan irsan untuk membeli minyak tanah tersebut ? tolong dijawab bingung nih !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Harga jual = 11.500 x 500 = 5.750.000<br>untung = 200.000<br>jadi, harga belinya = 5.750.000 - 200.000 = 5.550.000<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatkan-5-contoh-soal-dan-jawaban-plsv-238",
            "question": "Buatkan 5 contoh soal dan jawaban PLSV",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Soal 1: Penjelajah Gua Bawah Tanah\n\nDua orang penjelajah gua sedang menelusuri dua cabang yang berbeda dari\nsuatu gua bawah tanah. Penjelajah pertama dapat turun 77 meter lebih jauh\ndaripada penjelajah kedua. Jika penjelajah pertama telah turun 433 meter dari\npermukaan tanah, berapa meterkah panjang cabang gua yang telah dituruni oleh\npenjelajah kedua?\n\n<span>Pembahasan Misalkan d adalah jarak yang telah ditempuh oleh\npenjelajah kedua dalam menuruni cabang gua tersebut. Maka permasalahan ini\ndapat digambarkan sebagai berikut.</span>\n\n<span>Sehingga, dari ilustrasi di atas permasalahan tersebut dapat dimodelkan\nsebagai persamaan d + 77 = 433.</span>\n\n\n\nJadi, panjang cabang gua yang telah dituruni oleh penjelajah kedua adalah\n356 meter dari permukaan tanah.\n\n\u00a0\n\n<br><br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-taman-berbentuk-persegi-panjang-luasnya-600-m2-jika-tama-950",
            "question": "sebuah taman berbentuk persegi panjang luasnya 600 m\u00b2. jika taman tersebut di gambar dengan skala 1 : 200 maka luas pada gambar adalah ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalo gak salah sih 12",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "p-13579-tuliskan-semua-himpunan-bagian-yang-mungkin-dari-320",
            "question": "P = {1,3,5,7,9}. Tuliskan semua himpunan bagian yang mungkin dari P dan hitung banyaknya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u00a0P={11 13 15 17 19 21 23 25 27 29 31 33 35 37 39 41}<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-saja-sifat-sifat-bangun-datar-trapesium-siku-siku-396",
            "question": "Apa saja sifat-sifat bangun datar trapesium siku-siku..?? \u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Semua sifat pada trapseium berlaku pada trapesium siku-siku, tambahannya adalah<br>1. Salah satu sudut trapesium siku-siku besarnya 90 derajat, yang mengakibatkan trapesium siku-siku memiliki dua buah sudut siku-siku<br>2. Salah satu sisi trapesium siku-siku merupakan tinggi trapesium<br><br>#semogamembantuya",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-ya-ni-tugas-numpuk-tolong-a-12x-583",
            "question": "Tolong ya..... ni tugas numpuk tolong    \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 a. 1/2x + 5 &gt; 15\r\n\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 b. 2 - (4+x) \u2265 - 22\r\n\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 c. 2/3p + 4 \u2264 8\r\n\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 d. 2x _4 &gt;3X + 9\r\n\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 e. 2y - 7/2\u2264 3\r\nnote. / adalah PER\r\n\u00a0\u00a0 makasih bantu ya...:)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "a. <u>1 </u>x\u00a0 +\u00a0 5 &gt; 15<br>\u00a0\u00a0\u00a0 2<br><u>x\u00a0</u> &gt;\u00a0 15 - 5<br>2<br><u>x </u>&gt; 10<br>2<br>x &gt; 20<br><br>b. 2 - ( 4 + x ) \u2265 - 22<br>\u00a0\u00a0 2 - 4 - x \u2265 - 22<br>\u00a0- 2 - x \u2265 - 22<br>\u00a0- x \u2265 - 20<br>\u00a0x \u2264 20<br><br>c.<u> 2\u00a0</u> p\u00a0 + 4 \u2264 8<br>\u00a0\u00a0 3<br>\u00a0<u>2p</u>\u00a0 \u2264 8 - 4<br>\u00a03<br><u>2p</u> \u2264 4<br>3<br>2p \u2264 12<br>p \u2264 6<br><br>d. 2x - 4 &gt; 3x + 9<br>\u00a0 -3x + 2x &gt; 9 + 4<br>\u00a0 -x &gt; 13<br>\u00a0 x &lt; - 13 <br><br>e. 2y - <u>7</u> \u2264 3\u00a0 \u00a0 \u00a0 (kedua ruas dikalikan 2)<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 2<br>\u00a0\u00a0 4y - 7 \u2264 6<br>\u00a0\u00a0 4y \u2264 13<br>\u00a0\u00a0 y\u00a0  \u2264 <u>13</u><br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 4<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "32-2-128-bagaimana-cara-mengerjakannya-28-18-556",
            "question": "\u221a32 - \u221a2 +\u221a128 bagaimana cara mengerjakannya\r\n\r\n2\u221a8 + \u221a18 + \u221a32 +\u221a200",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>=\u221a32 - \u221a2 +\u221a128<br>=</span>\u221a16\u221a2 - \u221a2 + \u221a64<span>\u221a2<br>=4</span><span>\u221a2-\u221a2+8\u221a2<br>=</span><span>\u221a2(4-1+8)<br></span>=\u221a2 x 11<br>=11\u221a2<br><br><span>=2\u221a8 + \u221a18 + \u221a32 +\u221a200<br>=2\u221a4\u221a2+\u221a9\u221a2+\u221a16\u221a2+\u221a100\u221a2<br>=4\u221a2+3\u221a2+4\u221a2+10\u221a2<br>=\u221a2(4+3+4+10)<br>=\u221a2 x 21<br>=21\u221a2</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-jumlah-dua-bilangan-adalah-100-dan-selisih-nya-adalah-4-770",
            "question": "diketahui jumlah dua bilangan adalah 100 dan selisih nya adalah 40 bagaimana nilai dua bilangan tersebut dapat dinatakan dua linear variabel.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "jawabannya:<br>a+b = 100<br>a-b \u00a0= 40<br>truss lakukan proses eliminasi....<br>2b = 60<br>b = 30<br>substitusikan ke a+b=100<br>a+ 30 = 100<br>a= 70",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-pengertian-dari-tarabrutobungapajak-618",
            "question": "Apa pengertian dari ,tara,bruto,bunga,pajak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1.)Tara=Potongan dari bruto dan neto atau bruto-neto yang disebut dengan wadahnya saja<br>2.)Bruto=Penambahan dari neto dan tara atau neto+tara yang disebut dengan barang atau isi dan wadah<br>3.)Bunga=pendapatan\u00a0Penambahan uang dengan prosentase tertentu<br>4.)Pajak=Penambahan uang pada suatu barang yang dijual \u00a0dan harus dibayar",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Tara:Potongan Berat yaitu berat tempat suatu barang<br>Bruto:Berat Kotor beserta tempatnya<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "manakah-yang-termasuk-persamaan-linear-satu-variable-a-2x-48-964",
            "question": "Manakah yang termasuk persamaan linear satu variable?    A. 2x - 4=8\r\n B. -4 + 3s = 24\r\n C. -8 - d^2 = 32\r\n D. 5(u-2) = u-2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalau ga salah semuanya juga satu variabel",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "yang termasuk PLSV adalh a dan b<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}